渣打咁撚垃圾點解仲有人用？

買iPhone 彈票，抽股又fail，櫃員機少得黎仲要易壞

銀行之中買股最平..

唔係個個想用證券行

中銀手續費同佢差幾多？

被迫用渣打出糧

ATM好慢

依個真係好弱智，反應慢到嘔 用緊56k上網？？

爭好撚多ga!!!
你自己上去e 度計吓

渣打無最低俑金, 中銀$100

冇存倉費？

星展廢定渣打廢

渣打

重係打唔通

唔洗

等左3個鐘終於有人聽，on撚鳩

交易處理中，請稍後

點解佢唔可以話我知排第幾？
知道爭幾耐都 gur 啲
Lenovo 個 hotline 都做到

原來唔止我一個咁覺得

用銀通啦

佢分分鍾就兩三條友聽電話

不如一齊cut 渣打

咁真係幾抵

屌你講出來做乜

抵但服務差

拎渣打卡去 Citibank ATM